$4000 你哋會點洗?

我就覺得食嚿蝦鮫就無咗喇

我會捐哂佢留比有需要既人

屌你老母啦自己都唔撚夠洗呀4000

大陸有屋拎唔拎得？

唱散哂做一毫子，
每日落街就扔俾一個乞衣做善事，持續4萬日

買700call

移左民返嚟玩有無得拎？

分分鍾到時係拎唔到
條劏房波乜撚都唔識咁

買iphone 8s/9 抵制強國

[img]

都唔知幾時先攞到
到時啲野都加晒價

4000夠交半個月租
派黎有撚用丫真係

三串七 all in莫雷拉

請屋企人食飯

終於有孝子啦

一場角大all in